比元朗白衣人更兇狠

今晚睇電視見到老銅好多抗爭者被捕
心痛到熄咗電視
啱啱開返CCTVB睇新聞
班防暴速龍簡直好似殺紅了眼一樣
連已經坐响地上縮埋一堆嘅人都照打照噴胡椒
忍唔住對住電視講咗好多句粗口

四點鐘咁多位阿蛇
你地點拆！！
呢啲叫合適武力？
四個人縮埋响地上
又無反抗又無還手
點解仲要毆棍噴椒？

屌

仆街
［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷